我就係個你喺街度直行直過唔顯眼嘅人

冇錢
冇才華
冇工返
坐食山崩
等運到
死撚咗都冇人知

仲有積蓄比你坐食

我冇得揀啦!!!!!!!!!!

我就嚟麻醉唔到自己啦！

pin錯咗

好攰

我想呢一教一睡不起

有得坐食山崩